單身既你，其實每日點過？入黎傾下計

身邊個個都一係拍拖，一係結埋婚
玩交友App又識唔到d傾得埋
每日自己過好似浪費生命咁

應該會有巴絲話學下野自我增值，其實我都有，但就算比你考到十級琴考到N個牌，好似都係好空虛

唉 我都想單身 條女成日管住晒 唯一好處可以瘋狂扑野

咁咪搵返個女仔囉\
真係跌個女仔俾你咩

Staying busy
好似今日咁 學琴>做gym>返工

咪搵緊
搵唔到嘛師兄

移民又另一個玩法黎既

其實都係搵d野分心
問題未解決

返工放工 休息毒在家
上網購物 有女反而唔覺自己俾唔幸福佢
戶口又無錢

聽住歌做功課，聽住歌瞓覺

想有嗰吓會覺得人生都係白過，就算你十項全能，單身都係差咁D嘢咁

依排整傷冇得gym 淨係睇書煲劇

我單身三年，點知突然有個po識左個絲打，而家巳經拍左就黎七個月

返工放工賭下錢煲下劇又一日，有時其實我都唔知自己做緊咩但係單身既生活應該就係咁

唉我明，無幸福既資格

完全明白....最慘係d人會話「其實你都好好啦係無拖拍姐」 或者 「你條件咁好係你唔拍拖姐」

搵樣自己鐘意嘅野做下
依個世界無話無女唔得嘅

都30年啦 慣咗

恭喜曬師兄

我都唔知自己做緊咩

又開始自我催眠

我明

邊度有大人樂器學

上段拍拖唔開心
而家單身好似開心d
所以無特別點唔開心咁過
都係比較姐

單身唔覺差過拍拖.
而家我拍緊拖諗番之前單身好似仲開心.小左好多野煩.
單身諗自己...拍拖要諗好多野...

日日都等緊女朋友出現

炒股做運動唔識中意人hehe

單身可能就係鐘意做咩就做咩

香港愈來愈大陸化
自己又唔係有錢
亦唔想為左層樓供成世
無車無樓憑咩要人同你一齊捱?
單身過埋下半世
唔好為港共生產下一代做奴隸

[member]

番學上堂 溫書 預習 發展興趣 睇書 行書店
去香港唔同靚景點睇 睇IG女神FF

已經慣左自己一個 但做親咩都見到一pairpair情侶做我做緊嘅野 感覺好不爽 亦都慨嘆典解我識唔到女朋友

[/memeber]

自己想做咩就做咩
拍拖成日比人管住晒，又乜都要交代，好煩

唔洗俾人管，做咩都唔洗同人交代，鐘意點就點，日日都好忙有野做唔會悶

諗起拍拖分手果陣想死真係虐待自己

有得扑咪算好囉

你叫飛機都唔幫你打個啲，情何以堪

建議同時釣2-3個
睇下邊個最易得米就去馬

而家個個都係咁，唔得就超快下一個，易得到嗰啲又唔珍惜

我搵中學fd教咋 $100一個鐘

朋友價呀 哈姆
但唔想學琴太悶

搵下錢，充實下自己。要主動搵啲女，不了。

好似好enjoy單身咁wor你

有分大人定細路既咩，我都係琴行學，肯比錢就得

唔主動唔會有改變wor

d人係約好多個，就算一齊左，玩app嘅人都會keep住想去識其他異性
我上一個ex就係咁，佢好快問我做唔做佢女朋友，
話驚我俾人約走咗，點知一齊左4個月之後俾我發現佢同人講自己無女朋友

返實習 一個禮拜都會date一至三次
間中見下frd

不過我開始覺得 單身感到寂寞 可能係因為我地唔夠focus 自己 要係人地身上揾價值？

我眼見好多人 有冇拖拍都唔係最重要 好揾到佢地自己生活既樂趣同滿足

野野都要男做主動就冇癮啦

咩點過 就咁過囉
問君能有幾多愁啊師兄

呢個我又真係好明白
我都試過無癮到放棄埋佢都無搵返我

咁條友都既PK....

但我身邊都有d App識而家求埋婚

唉又係緣分

date係異性定frd？
frd得閒理你都算唔錯

不過都認同既，要搵到生活既樂趣

唉 就係愁寂寞

其實你如果日日喺度愁

Somehow都反映左你日常冇咩事業目標可以develop

Elon Musk 冇女嗰陣會唔會日日坐喺度開post 叫春？

So, please stop doing this

Date係指 約會
我係異性戀 所以我約會嘅對象係男仔

但係約會同拍拖係兩回事

有冇唸過個價值觀係社會強加俾你
啲人成日係到宣傳單身好慘
又宣傳拍拖幾浪漫
搞到你自己都信

不過講真又冇乜特別需要女，反而係生理需要大啲

日日炒股 賭馬賭波

這就是香港市花洋紫荊嘅寓意--絕子絕孫，中共真係好陰毒

...此花乃紅花羊蹄甲（B. purpurea）與宮粉羊蹄甲（B. variegata）雜交而成的品種，與大部分雜交種一樣有無法自然繁殖的問題；其花粉因缺少特定染色體而一般無法結果，如能結出莢果（長15至30公分）亦通常不帶種子、無法成熟。

返工 Netflix YouTube Netflix YouTube 😂
(絲）

每日返工放工咁過，唔係點過？

Lm

真係難聽過粗口😂

真 我成日聽呢D說話

返工 放工 做Gym , 無限LOOP

其實只係大時大節個個都陪另一半
自己只可以打機
同埋去旅行呀，出街睇戲食飯想有人陪

吸收正確資訊、增廣見聞
上嚟呢度飽覽一餐
原來時間唔多夠用

做尖 番工 放工 放狗 放喵 煮飯
睇書 打機 影相 亂行...

其實單身同拍拖都係做相同既野
只不過係以上既事
係自己做 定有人陪咁架姐

單身得耐會有存在危機

返工 做gym 煲劇

自己都可以做啦
最好就有需要就有
冇需要就冇

咁單為生存就真係好多野都唔係需要嘅....

仲有嗰啲「你好受歡迎㗎喎 真係冇拍過拖咩」
係冇拍過，係單身左20年啊，你估我想㗎咩係受歡迎就唔會冇拖拍啦 講埋晒啲風涼話

咁有伴侶一定有佢好處嘅
但又唔使去到生存咁極端嘅

其實冇拖拍 無非都係眼角太高

係度諗就算俾我拍到拖又點
為拍拖而拍拖只會本末倒置
個空虛感填補唔到

你因咩空虛先？

我鐘意果啲又唔鐘意我

鐘意我果啲我自己又唔鐘意

格硬拍又好似浪費人時間咁

利申 有車有樓 番工係攝時間等自己單身無咁悶

又打飛機 笑死

返工
放工
炒股

悶到傻

啱啱買左車 終於可以同fd出車打發下時間

Face problem

唔知自己想要啲咩
諗諗吓發覺自己都唔係好了解自己

講到一定要拍拖先有意義

咁你拍過拖未？

叫雞

拍過 開心過既 但係發覺自己都係空虛既...

咪每日放工返屋企打下機，星期日去跑下步咁 女都唔識多個

我又覺得拍拖係比你試
唔試點知適唔適合

咩係f2f

打飛機 24HRS X 365 or 366日

返工>收工> +/-瑜珈> 上堂/溫書
得閒放假去行山，約朋友食飯，生活好撚忙

番工,收工
收工就跑步,畫畫,睇youtube
放假就行山/踢波/羽毛球/踩單車/買餸煮飯

Face to face

巴打我同你有啲似
都係唔知自己想點同想要咩
最近散埋
個感覺更加勁

返工 返學 瑜珈 間唔中約下fd食lunch
好毒 身邊零異性朋友

做多啲運動 同增值自己吧
雖然都係避免唔到個種感覺
但at least唔係原地踏步
如果你仲係掛住佢既 就繼續回憶啦 好過
係咁同自己講唔好掛念佢

呢個真係靠你自己
之前我都以為人生一定要有意義
其實頹D講就係人生未必一定要有意義, 可以係你做十萬樣野但都唔代表有意義
珍惜當下每刻過既時刻啦,無論你做咩都好

好似係 幾有哲理...

Soul

乜野?

哩排套戲

無留意同無睇呢套戲，原來呢套戲係講呢d野。

我都係喎 移去邊？

返工
flirt女
食飯
瞓覺